# На какое  время может быть увеличена месячная норма полетного времени членов экипажа ВС по их согласию и с разрешения авиационного врача.
25% от установленой нормы, но должна быть в гра.. полетного времени и не более четырех раз за год.